運動身體好 你問我答

我每日一下掌上壓 持續左半年 人又大隻咗 信心都返曬嚟

冇圖你話你練多條撚出黎都得啦

我兩下